民建聯開記招講各區點配票，我地建制支持者應該...

民建聯開記招同佢支持者講邊區投邊個
我地應該要幫幫手

作為建制支持者我地好有信心全取議席
駛乜配票
屋企老人家唔知咁多野 最好幫佢地簡晒
話比佢地知要投邊個

造就建制票王

全投民建聯

一個連數學教授都支持既配票方法

幫佢地告急

推

Push

周浩鼎已經夠票，請轉投張可森

全力支持阿頂 邊區都主力投阿頂

他妈的民建联NMSL
操控选举违反国家安全法

熱血公民都係建制派，伯伯奶奶齊投他。

我要建制做票王 唔好分散票源 比國際社會見到民意
記住要屋企人力谷票王

操控選舉？

支持中國，一黨專政不投票

信黨信政府，民主投票係西方思想塗毒年輕人嘅工具。 真藍絲應該喺選舉投白票以視抗議！

根正苗紅工聯會，何律師一樣告急，一定要分散投票

有冇人投訴佢操控選舉顛覆國家？

呢個就啱喇，做票王好緊要，證明黃屍無領導才能，唔得民心，出唔到票王

藍絲一齊杯割選舉

岩啊朋友 我要今年見到建制每區都成為票王
全力谷行佢 所有人都投同一個
在民建聯 我地相信
要證明比黃屍睇 建制先係最得民心

見到支那走狗問，就亂嗡搞亂牠們！

咩亂噏啊 我要見票王 集中票源
唔好學埋黃屍咁要全散票源